有冇WeMe 群組list可以比大家加？

如題

lm

之前入咗好多
但係都冇乜人用
可能自己本身都唔用FB

有咩group都可以放上嚟架，啲18區group文宣group 黃店group都得架。

最後會整合下再pin左佢出嚟架

巴打可唔可以分享下啲link啊

香港黃色經濟圈 HONG KONG YELLOW ECONOMY

你search呢個啦
其他冇乜人
仲有LIHKG果個

唔該巴打